<resources>
    <string name="app_name">JetpackCompose</string>
    <string name="title_activity_splash">SplashActivity</string>
    <string name="title_activity_main2">MainActivity2</string>
    <string name="title_activity_login">Login</string>
    <string name="title_activity_hitung_k">HitungK</string>
    <string name="title_activity_payment">Payment</string>
    <string name="title_activity_box">Box</string>
    <string name="title_activity_scroll_view_layout">ScrollViewLayout</string>
    <string name="title_activity_card_view_layout">CardViewLayout</string>
    <string name="hello">Tata letak harus didesain dengan mempertimbangkan berbagai orientasi layar dan ukuran faktor bentuk. Compose menawarkan beberapa mekanisme untuk memfasilitasi penyesuaian tata letak composable ke berbagai konfigurasi layar. Komponen material banyak menggunakan API slot, yakni sebuah pola yang dibuat Compose untuk menghadirkan lapisan penyesuaian di atas composable. Pendekatan ini membuat komponen lebih fleksibel, karena menerima elemen turunan yang dapat mengonfigurasi sendiri, bukan harus menampilkan setiap parameter konfigurasi turunan. Slot memberikan ruang kosong di UI untuk diisi developer, sesuai keinginan mereka. Misalnya, ini adalah slot yang dapat Anda sesuaikan dalam, Teks adalah bagian utama dari setiap UI, dan Jetpack Compose memudahkan untuk menampilkan atau menulis teks. Compose memanfaatkan komposisi elemen penyusunnya, yang berarti Anda tidak perlu menimpa properti dan metode atau memperluas class besar agar memiliki desain dan logika spesifik composable seperti yang Anda inginkan. Teks adalah bagian utama dari setiap UI, dan Jetpack Compose memudahkan untuk menampilkan atau menulis teks. Compose memanfaatkan komposisi elemen penyusunnya, yang berarti Anda tidak perlu menimpa properti dan metode atau memperluas class besar agar memiliki desain dan logika spesifik composable seperti yang Anda inginkan. Teks adalah bagian utama dari setiap UI, dan Jetpack Compose memudahkan untuk menampilkan atau menulis teks. Compose memanfaatkan komposisi elemen penyusunnya, yang berarti Anda tidak perlu menimpa properti dan metode atau memperluas class besar agar memiliki desain dan logika spesifik composable seperti yang Anda inginkan. Teks adalah bagian utama dari setiap UI, dan Jetpack Compose memudahkan untuk menampilkan atau menulis teks. Compose memanfaatkan komposisi elemen penyusunnya, yang berarti Anda tidak perlu menimpa properti dan metode atau memperluas class besar agar memiliki desain dan logika spesifik composable seperti yang Anda inginkan. memungkinkan Anda menyetel opsi konfigurasi keyboard, seperti tata letak keyboard, atau mengaktifkan koreksi otomatis jika didukung oleh keyboard. Beberapa opsi mungkin tidak dijamin jika keyboard virtual tidak sesuai dengan opsi yang disediakan di sini. Berikut adalah daftar. memungkinkan Anda menyetel opsi konfigurasi keyboard, seperti tata letak keyboard, atau mengaktifkan koreksi otomatis jika didukung oleh keyboard. Beberapa opsi mungkin tidak dijamin jika keyboard virtual tidak sesuai dengan opsi yang disediakan di sini. Berikut adalah daftar. memungkinkan Anda menyetel opsi konfigurasi keyboard, seperti tata letak keyboard, atau mengaktifkan koreksi otomatis jika didukung oleh keyboard. Beberapa opsi mungkin tidak dijamin jika keyboard virtual tidak sesuai dengan opsi yang disediakan di sini. Berikut adalah daftar. memungkinkan Anda menyetel opsi konfigurasi keyboard, seperti tata letak keyboard, atau mengaktifkan koreksi otomatis jika didukung oleh keyboard. Beberapa opsi mungkin tidak dijamin jika keyboard virtual tidak sesuai dengan opsi yang disediakan di sini. Berikut adalah daftar. memungkinkan Anda menyetel opsi konfigurasi keyboard, seperti tata letak keyboard, atau mengaktifkan koreksi otomatis jika didukung oleh keyboard. Beberapa opsi mungkin tidak dijamin jika keyboard virtual tidak sesuai dengan opsi yang disediakan di sini. Berikut adalah daftar. memungkinkan Anda menyetel opsi konfigurasi keyboard, seperti tata letak keyboard, atau mengaktifkan koreksi otomatis jika didukung oleh keyboard. Beberapa opsi mungkin tidak dijamin jika keyboard virtual tidak sesuai dengan opsi yang disediakan di sini. Berikut adalah daftar. memungkinkan Anda menyetel opsi konfigurasi keyboard, seperti tata letak keyboard, atau mengaktifkan koreksi otomatis jika didukung oleh keyboard. Beberapa opsi mungkin tidak dijamin jika keyboard virtual tidak sesuai dengan opsi yang disediakan di sini. Berikut adalah daftar!</string>
    <string name="title_activity_recycler_view_layout">RecyclerViewLayout</string>
    <string name="title_activity_scroll">ScrollActivity</string>
    <string name="title_activity_login_layout">LoginLayout</string>
    <string name="title_activity_register_layout">RegisterLayout</string>
    <string name="title_activity_home_layout">HomeLayout</string>
</resources>